+++
Author = "Lewo"
title = "Dimanche 01 janvier 2017 01h22"
date = 2017-01-01T01:22:23+01:00
Categories = ["2017"]
menu = "main"
draft = false
+++

La musique il est mort !<br />
L’harmonica… c’est ma frime !<br /> 
L’accordéon du pauvre !<br />
Elle, belle… comme...<br />
Ventre à terre ! Mon premier écrase mon second !<br />
Les hanches d’un violon. Elle...<br />
Elle... belle sur ses talons...

Quoi ?!

Un oiseau qu’aurait marché dessus ses œufs...<br />
Puis après ???


